認真，夜晚先出嚟，其實未遲！

遊行未真正完結，唔一定要谷爆個遊行人數，後Join接力，先可以拉長時間。

遊行係好重要嘅前奏，不過大家都知重點係，遊行之後，放唔放題，後續係點。呢個時間更需要人，所以，後Join係無問題！

你哋先係最夠體力同精神嘅援軍，後Join都有後Join嘅力量！

等你！！

冇問題嘅，真係有經濟需要嘅，咪去返工囉，覺得值得留低嘅咪留低囉。

同台食飯各自修行，你無能力，都唔好打擊人。

依家條隊行到去邊，出灣仔得唔得

海富中心對峙緊，唔夠多人想食放題

食放題須知，全部資料，一世受用

想問去海富咩出口出